許廷鏗vs胡鴻鈞, 你會揀邊個？

肥 gay（like) 定 手錶呀伯(dislike) ？

肥鏗

胡鴻均

Go bro